每人每日搵10至15個朋友每日報到

相信大家都好明白香港已經變得唔安全

其實有人類文明開始呢啲事其實應該經常發生

只不過估唔到呢啲事同大家咁近

而大家嘅父母亦都可能係淺藍甚至係深藍

基本上人哋講乜佢哋就信乜

所以我哋應該搵返信自己啲朋友

同類人保護自己

每人每日搵10至15個朋友每日報到 如此類推

知道自己嘅行蹤

如果唔係被消失左都唔知道

至少能夠自保

唔想再有手足被消失呀

我無咁多朋友

push

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

push 2/10

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

邊有咁多朋友

慘

Push